領隊黎講 摩連奴都算型

其他領隊拍埋去好一般
哥迪奧拿： 光頭佬不值一提
高普：痴線暴躁中坑
蘇斯克查：個樣同年齡不成正比
艾馬利：m額濕尻
林伯特：少帥 睇落唔錯 過多十年八年仲keep到 可以一戰

仲有冇人選可以討論

羅渣士

靚仔到

gay

華維迪

之前拍過蝙蝠俠 好似係

賓尼迪斯先最型
人廢有CV白逗人工解約金之王
肚滿腸肥都可以有婚外情
型過晒你講ge

肥賓都廢？
屌你啦

daddy不嬲型
干daddy都唔差

拎歐聯都廢

咁講笑je
真係廢何來CV

李志堅屌打

加度素點輸呀

大家都係想笑下
我都係搞下氣氛je

好能好笑

陳曉明

干爹屈列

樣較木獨 冇摩蛇咁生動
不過都型

魄力堅尼

講型真係雲爺爺最型

尾嗰兩張撚係乾地

頭果兩張先唔係

球場上既干爹同私底下既干爹

頭髮既重要性

有頭髮既佢個樣後生過冇頭髮既佢勁多

但明明冇頭髮果張先係後生啲

6兜幾7兜都咁型

假髮？

渣土仲撚型

hannibal

喺波台唔可以亂笑同利記有關嘅野

似戇豆

我雲

就知會有人post呢啲圖

冇得輸

對唔住

唔敢著風褸？

爺爺屌打啦

真係型

爺爺

應係 睇條界有啲假

有啲似秦沛

愛狗咁柒都擺落去比

屌你老母

林伯開始禿,要執執佢

拖蒙尼

高華

爺爺吊搵daddy

吊打

當我地尼高高華死？

D霸氣真係

屌

好柒

拖丹？

贏曬

哇，咁似拍戲果個

估唔到私底下咁型

尾兩張勁似小島隻新game入面個Cliff

光頭喱不了

哇屌你踢緊波個陣已經咁

髮再生

因為真係佢黎

光頭得黎霸氣過哥帥喎

屌

爺爺著老西真係好型

我鐘意高普呢類真性情，唔駛估佢諗緊乜嘢，寫哂係面度

我覺得呢種性格，勝過所有外表既型

變態佬 不了

想攬

干爹來
教波還教波
干爹私底下做咩 唔關大家事

特別個荷蘭仔

敢帥

Agent 47

其實都係

佢條女正到

係好撚型 10年前係國米車一果陣時 直程係拍戲主角咁

之後唔知點解成撚日skin head 剪短哂d頭髮

拖舟

從來都冇走過樣, 想屌

AV堅成個阿叔咁

氣質同身形 佢始終係no.1

成個holland叻咁

咁佢根本就係阿叔

成日覺得佢有d似印度果個演員

係奧脫福觀眾席個張先型

冇人可以好似佢咁串

好型

其實柏蘭迪利又型又靚仔
唯獨係生得矮

兜咗喇喎

雲加